如今，“諾瑪校友做自己的事”幾乎是陳詞濫調，但普格里西是第一個這樣做的人，他於2010年在Nørrebro的居民區開設了Relæ。 Christian Puglisi正在關閉他在哥本哈根的有影響力的餐廳。 2019冠狀病毒病只能部分歸咎於拉斐爾·託農| 2020年9月17日|食客 
 反過來，這些領導人可以提升社區，糾正社會錯誤，為歷史上被剝奪公民權的社區創造財富，並創造高質量的就業機會。 機遇區還沒有完全發揮它們的潛力，但不要把它們一掃二空 
 從技術上講，Set是兩者兼有的，它已經成為我做任何事情的組合，從在社區裡跑步到在上游的衝浪板上擊球數英里。 讓我享受夏天最後幾天的齒輪|Graham Averill | 2020年9月15日|Outside Online 
 所以，無論你是新接觸這項運動，還是已經騎自行車很多年了，本週你的任務是去附近騎自行車，解決一些單行道，或簡單地教你的孩子如何騎自行車。 兒童和家庭15周鍛鍊計劃Krista Langlois | 2020年9月12日|戶外在線 
 在查爾斯和大衛·科赫、貝特西·德沃斯和約翰·沃爾頓等善良的億萬富翁為擇校開闢出小眾市場的十年後，我目睹了我家附近學校的開辦和關閉。 我們的公立學校有客戶服務問題|托馬斯·考特尼| 2020年9月10日|聖地亞哥之聲 
 一個名叫“大佩姆”(Big Perm)的汽車修理工說，他注意到附近發生了變化。 紐約警局減速的零點|巴提亞·昂加爾·薩根| 2015年1月1日|每日野獸 
 這一切是否意味著一個侏羅紀公園的機器人很快就會出現在你身邊? 來見見我們的動物機器人霸主James Joiner | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 有人掛了一面美國國旗，附近的人也擺上了花束和蠟燭。 “請別死! 《拯救被謀殺警察的瘋狂戰鬥》2014年12月22日|《每日野獸 
 那是當時社區的標準操作程序。 德·羅伯蒂斯，紐約偉大的球員，告別|Lizzie Crocker | 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 蘭德爾說:“它從一個非常貧窮的社區變成了一個非常無法無天的社區。” 德·羅伯蒂斯，紐約偉大的球員，告別|Lizzie Crocker | 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 他傾向於認為，這一帶蟲子少得可憐，都怪鼴鼠爺爺。 《鼴鼠爺爺的故事》阿瑟·斯科特·貝利 
 弗洛拉虔誠地吻了她一下，然後愉快地談論著其他客人和鄰居的閒話。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 但是，既然槍戰已經開始了，房子裡就很少有人了，而且附近總是有事情發生。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 人們可能會認為，社區裡一半的狗都有來自哥倫比亞的親戚。 遺失的英雄|伊麗莎白·斯圖爾特·菲爾普斯·沃德和赫伯特·d·沃德 
 他談了很多話題，包括一點政治，一些城市新聞和鄰里八卦。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦